中國口罩全球退貨 而家香港突然話派口罩

明晒

早排都好多 「日本盒」既藥房口罩

你要咩盒都有

香港人而家低賤到

靠自己

用香港庫房既錢貴價買外國退貨唔要既支國垃圾口罩
又贏

咁講又真係有d野。港共會咁好死？

香港不嬲係中國垃圾收集港

可能政府比錢幫大陸買...

香港人唔靠自救 真心早出事
呢班所謂政府 垃圾！

拎去做測試
唔合格就登報屌佢老母

都好有可能

咁佢話派重用口罩又唔同既，似係幫少數派既廠轉售出貨

用香港外匯幫大陸垃圾埋單

港共會用高價購買外國退返俾支那的劣質口罩

宜家搞到香港人好似二等公民咁

講真 兩百幾 三百蚊 上網自己買好過

拎去驗之後屌柒佢

有自信啲 將個好似del左佢

去過外國返黎
變左外國入口口罩
明益香港人

出口貨 多謝晒

高價收次貨

收集垃圾只係side dishes,
Main course 係運外匯返支那

重用60次，仲要創科局派喎
我只係諗到星之子啲蟹貨，佢係創科局成員嚟

直情係

唔係CSI 都唔會要啦

邊個接貨都一樣 都係果批貨

幫垃圾中国接貨

up

中共回血劍
港共日本價買中國貨
和味

Push

突破盲腸

Day1已經係

搞林奠死得啦

On9仔
一早已經係奴隸同農場豬，撚有公民你做

唔洗可能。係一定俾錢買，仲要極高價

殖民地就係咁用

Bingo

文宣缺人缺資源 60路港嬸被逼背熟文宣五大安全守則

華生！

係買都買外國/香港製造

明明有資格做一線國家既人民

用公帑食支那垃圾
再派疫區製口罩比香港人
小心下一波爆發係因毒口罩而起
除非佢係派理大開發既可重用口罩

政府係應該公開呢條數

好似得金管局先係有特權唔公開帳目

仲有d扮MIT的口罩流入日本市面

———

d菌增殖50日 不了

記住話派比你, 唔等如果同大陸免費攞!
班冚家剷又一次呃香港庫房錢!!!!

推

俾狗用啦

疫情完左 派口罩有閪用呀？
派錢派快撚啲嘛屌你老母

呢個政府真係好撚正

一定要啦！

一齊夾再運番去支那賣囉

我依家唔撚洗你派啦 on9

東江水東江口罩

係香港政府同支那夾硬塞啲垃圾過黎
主次最好分清楚啲

樓主心水清

布口罩？

dklm

正苦口罩不了

使撚你派咩屌你老母 疫情都完左

not today

push

佢唔係話可重用口罩咩

一直都係

之前啲支那建材又係香港人買

整啲新嘅大白象黎cap水返支那

用就一定唔會用架啦
屋企仲有日本罩同豬嘴, 有排都未用撚到佢啦
留返俾信政府唔驚嗰啲人得啦

之前政府都派過啦，比DSE學生，有冇人用就心照啦

大劣 產撚過剩

再用派既方式美化港共政府
之後仲俾埋位支共話要不是有支那口罩照顧香港人

屌
香港獨立 刻不容緩

裏面啲樣係一鳩樣嘅貨

到真正派得黎
疫情完左 炒風完左

之前貨少姐
而家啲貨大量到可以派俾全港

幾好 等我用黎遊行用

政府咁厚面皮
普通外科口罩重用都重得

都唔知有冇得派，咁快估嘅把撚咩⋯

不如大家一齊將收到嘅口罩捐曬去畀有須要嘅國家啦